有辱警罪後差佬可否鬧交？

互屌老母係咪齊齊拉？

但本身差佬又係金身，拉佢唔到

究竟一個差佬辱另一個差佬，係咪犯法呢

拉你返去打啦

互屌？打完就話你襲警

免死金牌+尚方寶劍

睇下邊個後台大啲

如果互相都係差佬且同級呢